{
  "minecraft-version": "Versión de Minecraft",
  "plugin-load-problem": "Non foi posíbel cargar o complemento '{{plugin-name}}'.",
  "pocketmine-version": "Versión de Pocketmine",
  "bedrock-version": "Versión de bedrock",
  "forge-version": "Versión de Forge",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "O complemento 'AuthMe' non pode cargar e desactivar o servidor.",
  "pex-config-problem": "A configuración do complemento 'PermissionsEx' non é válida.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Hai varios ficheiros de complementos para o nome do complemento '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' e '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' falta o engadido requirido '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Non foi posíbel desactivar o complemento '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-enabling-problem": "Non foi posíbel activar o complemento '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-runtime-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' ten un problema durante a execución.",
  "forge-confirm-problem": "Forge require a confirmación para aplicar cambios e iniciar o servidor.",
  "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' falta no mod requirido {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' falta aos mods requiridos {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Hai varios ficheiros mod para o nome mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}} lanzou unha excepción.",
  "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' ten un erro moi grave.",
  "world-missing-mod-problem": "O mundo foi gardado con mod '{{mod-name}}' que parece faltar.",
  "world-mod-version-problem": "Este mundo foi gardado con mod '{{mod-name}} versión {{mod-expected-version}} e agora está en versión {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' é incompatible coa versión do servidor actual.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo actual foi creado / cargado con Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato non se pode cargar en ningunha versión anterior.",
  "old-player-directory-problem": "O servidor detectou un antigo directorio de reprodutores no mundo.",
  "command-run-solution": "Execute o comando '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Estableza 'stopServer' en 'true'.",
  "configure-plugin": "Configure o plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configura o complemento {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instala unha versión diferente do complemento '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instala o complemento '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Elimina o complemento '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Elimine o ficheiro '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Edite o ficheiro '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instala unha versión diferente do mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instala o mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instala o mod '{{mod-name}}' coa versión {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Elimine o mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Actualice o software do servidor a 1.13 ou máis recente.",
  "plugin-command-exception-problem": "O complemento '{{plugin-name}}' non pode executar o comando '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Un bloque no mundo está causando problemas.",
  "remove-block-solution": "Elimina o bloque do mundo, por exemplo con MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Non fagas nada. Este problema podería resolverse por si mesmo.",
  "chunk-load-exception-problem": "Houbo unha excepción ao cargar os fragmentos do mundo.",
  "remove-chunk-solution": "Elimina o fragmento problemático do mundo, por exemplo con MCEdit ou eliminando o ficheiro de rexión.",
  "multiverse-load-problem": "Non se puido cargar o mundo '{{world-name}}' porque contén erros e probablemente está corrompido.",
  "world-repair-solution": "Repare o mundo '{{world-name}}', por exemplo usando Minicraft Region Fixer ou MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é un duplicado doutro mundo e impedíuselle cargar.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' non é compatible coa versión Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instala unha versión de Forge diferente.",
  "malformed-encoding-problem": "Algo (probablemente o MOTD) contén códigos de formato mal formados.",
  "change-motd-solution": "Cambia o servidor MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Non está permitido utilizar unha lista branca sen autenticación en liña.",
  "disable-whitelist-solution": "Desactivar a lista branca.",
  "enable-authentication-solution": "Activar a autenticación en liña."
}